今晚係cctvb賣最多廣告係御藥堂 請全力抵制！

今天的CCTVB黃金時段(8:30)有6個廣告。

6個廣告的廣告商是：
賣奶粉的Hipp喜寶(20s)
賣融腩酵素的御藥堂(10s)
賣極上養生滴雞精的御藥堂(1m25s)
賣破壁靈芝孢子的御藥堂(25s)
賣酒店預訂服務的trivago(30s)
賣外賣速遞服務的food panda(15s)

感謝巴打提供資訊

夾埋足足2分鐘咁多 一定落足本

御藥堂 fb

勁多cctvb偽人post
請即比嬲加檢舉

網站

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

收到

後生仔點會買

點抵制呀大佬
邊有後生仔會食呢啲嘢

今次小弟抵制唔到
因為從來都未買過呢d垃圾

唔用food panda 改用deliveroo

基本上後生仔唔會買
大家唯有叫屋企d老人家唔好買

御藥堂老闆老婆神秘死亡
之後御藥堂喺TBB既廣告量就大增

Done

除左廣告之外 仲要係維穩東張賣植入式廣告 恥與為伍！

還動用香港人對醫生權威的信任，Tvb今次的植入式廣告還不是有組織有預謀嗎？

有網友就指岀以前東張西望每次提及有牌子的產品都會打格仔， 或者不影正面。現在呢，不單完全不避忌，還要用多角度拍攝show產品，所以令網民懷疑植入式廣告不是沒有原因的。

原link

以CY之道
還治TVB之身

日日幫佢統計

應該每日宣布抵制一個tvb廣告商品
每日宣佈呼籲買一個落蘋果廣告既商品

順騰國際控股(00932)公布截至2019年3月31日止年度業績：

股東應佔虧損：434.4萬元，虧損收窄

順騰=御藥堂

蝕錢仲賣咁多廣告 抵死啦

推！
晚晚都雞味好濃郁
仲有班肥婆出嚟叫日人熔腩酵素

推推推

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

認真 我一次都冇睇過
建議巴打都唔好睇太多 會睇壞腦

全部都係啲唔知有無效用既野

我無嘢講 我唔買御藥堂

唔夠人呀

push

做實事嘅人好adorable

女朋友父母有食開
但係呢排cut咗家用，冇得進一步抵制

幫幫手推比多d人睇

呢堆都係御藥堂其下
都係TVB好多廣告
🤡🤡🤡

應采兒
生仔冇屎忽

我冇野講

佢目標係咩人
你要令果班人同你一樣想法

可能要有marketing巴打出手
我自問唔識

樓主係對家借刀？

首飾箱都變黑箱

生仔冇春袋

唔需要咁複雜
不斷比嬲同inbox
直至到佢正視問題就得

恥與為伍

叫老豆老母唔好買
留意下有冇負面新聞
或者睇下有冇更好用既代替品

全部係cctvb賣廣告都要抵制
但佢專搵大台偽人做代言人
之前仲落重本做維穩東張假新聞
要優先杯葛

米雪同三哥個廣告的音樂好殯葬feel

老公係政協 好難唔奶共

要去佢地facebook 攻擊，廣告商最怕公關災難

Comment 完要like 其他comments

無錯，呢種689做唔到

#恥與為伍

trivago之前又話收皮?
而家仲係度?
agoda等緊大家

agoda係好用D真心

係比嬲呀

689式mon住

Like 其他抵制既comments 呀

大部份商品要抵制到有銷量下降根本好難
令落廣告既公司知道tvb廣告可能有反效果就夠
個重點唔係要間公司蝕，係要cut廣告令tvb蝕

有冇人可以research到佢地出的野有冇用？不如用其他方法攻擊。

或者去佢地鋪頭抗議。

睇你揀邊個做目標

已經留言抵制

不斷比嬲同inbox ?

可以試下嘅
但我覺得實際作用未必咁大

抵制唔到 根本無買過唯有睇下屋企人有無買

唔洗唔買，攻擊佢fb就可以！！

Hipp 仲未有人攻擊

傳送門:

身邊從都都無人買
應該係d師奶呀嬸比佢洗腦先會買

御藥堂陳恩德 私人投資「共享空間」

依樣應該係target後生仔既

推上熱門！

與恥為伍

啲廣告真係好有直銷的feel

食唔起呀但係有錢都唔撚食

上佢fb留cm

感覺本來就無幾多連登仔買緊呢啲野

無咩用 不如集中其他野仲好
呢類產品買得都係老一輩 成效極差

感覺係中資野 不過都比左嬲嬲先

爭一句

「恥與為伍」

我無野講

唔做就一定無用

好似係紅底 同紅底三哥好熟

一齊去fb留言

講真啲長者及大陸人先買嘅嘢，我哋好難抵制到，
一係幫佢返大陸宣傳啲產品有幾無科學根據咁

你係佢facebook到留言
Marketing一定會睇到
佢地要交代架

Pish

純轉載御字輩新聞同意請廣荃

御藥堂（圖左）及自然良坊（圖右）的靈芝孢子產品，被消委會驗出破壁率分別最大，前者只有5％，後者則達100％..... 所以消委會已將有關結果交香港海關跟進，以了解會否觸犯《商品說明條例》

御藥堂（９３２）跌１２％曾創上市新低，公司董事離世

【932】御藥堂股價挫逾20% | 頭條日報

係佢fb 留言

Push
大家要去佢fb留言

真係得癈老買，咬佢唔入

有無長輩圖share

呢招正

收到！

原本都勁憎 日夜loop煩撚到

Push

樓主每日咁樣出個咁既post
最尾一定要加句
恥與為伍
先夠傳神

廢中會食，後生同廢中會買畀廢老食

香港邊有人食御藥堂
iherb平咁多

推到tvb仆街

消委會測試市面十六款全部均有聲稱「全破壁」、「雙倍全破壁」或「99.9%破壁」的靈芝孢子樣本，從光學顯微鏡卻發現有樣本的真實情況與聲稱的有差距；另外一半樣本的破壁率則不足九成，當中兩個包括「御藥堂全破壁純靈芝孢子」，樣本破壁率只有百分之五，「澳健寶100%純靈芝孢子精華全破壁」樣本的破壁率亦僅有百分之十至二十。
部分樣本含雜質

大家一齊去佢FACEBOOK支持下!! 愈多人支持愈好!!

袁文傑仲話同香港人一起彈起來，諗起都想嘔，今鋪全香港人一齊杯葛埋阿仙奴

以後罷買蟲草之星

會唔會食壞人ga

我真係愛莫能助，未買過呢啲野點抵制。屋企人都總好似唔買

仲有皇朝滴雞精

諗唔到可以留依d
唔使都係個幾句

做多d運動 健康飲食好過食呢d又貴又無用既垃圾product la

叫屋企唔好買。

我無嘢講

本來就唔會買
Btw 恥與為伍

PUSH

以前鼻敏感買過兩樽黎食，食完真係冇乜用

我yoko曾誠意推介

御藥堂以前有喺100毛落過廣告
d中產溫和黃絲可能成日買比老豆老母食架
所以唔好話無用 抵制左先！

發夢有朋友喺御藥入面做，大老闆有仲有幾間大家都唔太熟悉又好新既公司

好驚佢地未成型就要摺

一齊上去留多幾個言

識玩緊係拿佢啲藥去驗啦
呢啲嘢九成偷加西藥😂😂😂

御藥堂對象都係D廢老者

冬蟲夏草有重金屬